Youtube 詭異影片

有無人睇過 robert helpmann
睇完起曬雞皮

我睇左d乜